%@Titre: Asie du Sud-Est -- 2001
\par
\begin{myenumerate}
  \item Calculer et donner le résultat sous la forme d'une fraction la
    plus simple possible :
\[A=\frac{222}{667}+\frac23.\]
\item Donner l'écriture scientifique de $B=(-2)^4\times5^3$, puis
  celle de $C=B+1$.
\item Soit
  $D=1-\left(\sqrt{2\,001}+\sqrt{2\,000}\right)\times\left(\sqrt{2\,001}-\sqrt{2\,000}\right)$. Vérifier que $D$ est égal à 0.
\end{myenumerate}